問診］游完水 隔第日龜頭最前端用力就痛，有無人試過？

有無人試過

影張相嚟睇吓先

懷孕了

連登醫生全面入場

乸到痛？

你游d乜水呀？你要搞清楚喎

比氯水漂白了

有蟲入左去

btw 你應該去睇醫生唔係上嚟問

molamola, 屋企仲有冇其他男丁可以繼後香燈?

我朋友試過 睇完醫生兩個星期後要做手術切左佢

RIP

樓主咁既情況唔使做手術，遲下會自然脫落

去咗邪骨？浸咗大溶池？

上年有朋友又係咁，今年3月出殯了

未試過龜頭前端用力

搵方丈幫你啜返D毒出黎

咁唔好用力咪冇事囉

上面班痴線佬
性病姐 洗唔洗下下都要死

你肯定關游水事？

龜頭前端點用力？

龜頭前端點用力
最多都蛋加埋支棍 上下搖
點撚完前端用力？
特異功能？